李慧琼：見到不少參與者手持國旗 令我深受感動

今日是第三次反暴力、撐警方既集會。雖然三次集會的天氣都不算好，有風有雨，一如香港社會目前正處於風雨飄搖，但無阻市民反暴力、救香港的決心，令我深受感動。

另一個很感動是見到不少參與者手持國旗，部分是團體在場派發，但有更多是參與市民自發帶來，反映大家都心繫祖國，愛護香港。

我要嚴正向暴力示威者指出，弄污國旗、毀損國徽是侮辱國家及挑戰國家主權的極端行為，是對一國兩制的嚴重挑戰，如果再不收手，等如推香港去萬劫不復的境地，是最傷害香港的行為。

完左之後d國旗咪又係全部垃圾筒見
護旗手做左野未?

萬劫不復？聽落好撚正咁喎

有無人係附近去影下D垃圾筒

屍歪出每枝一百萬

等如推香港去萬劫不復的境地，是最傷害香港的行為

掉支旗就可以攬炒，咁容易？

係嘅話廿年前就有人擲咗

聽日琼子會見到多國國旗添

琼子扮乜嘢愛國
去首爾嘆咖啡算啦你

MK@17Aug 1934

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

美國旗
英國旗

聽日八國聯軍添呀,繼續攬住你枝爛尻紅旗啦

係喎 琼子又冇講邊國國旗
原來佢都係身在曹營心在漢

跟手咪扔落垃圾桶

扔上微博

今日？

保釣運動班友都唔知做過幾多次

咁佢見到自己有冇感動呢？##lm